去遊行的人仲有咩可以做？

黑警一次比一次惡

唉，唔通牧師都要勇武？

暴力牧師,重置全點STR,AGI

講道也哭了